export const blagues = [
    {"question":"Comment appelle-t-on un alligator qui enquête?","answer":"Un investi-gator."},

    {"question":"De quelle couleur est le virus de la grippe ?","answer":"Gris... pâle."},

    {"question":"Quelle mamie fait peur aux voleurs ?","answer":"Mamie Traillette !"},

    {"question":"Quel est l'aliment le plus hilarant ?","answer":"Le riz !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce que le lapin est bleu ?","answer":"Parce qu’on lapin !"},

    {"question":"D'où viennent les gens les plus dangereux ?","answer":"D’Angers !"},

    {"question":"Comment est-ce que les abeilles communiquent entre elles ?","answer":"Par e-miel !"},

    {"question":"Quel est l'arbre préféré des chômeurs ?","answer":"Le bouleau !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce que les moutons aiment le chewing-gum?","answer":"Parce que c’est bon pour la laine !"},

    {"question":"Que dit une noisette quand elle tombe à l'eau ?","answer":"« Je me noix ! »"},

    {"question":"Quel fruit est assez fort pour couper des arbres?","answer":"Le ci-tron"},

    {"question":"C'est l'histoire d'un papier qui tombe à l'eau.","answer":"Il crie « Au secours, j'ai pas pied ! »"},

    {"question":"Que fait une fraise sur un cheval ?","answer":"Tagada Tagada !"},

    {"question":"Tu connais la blague de la chaise ?","answer":"Elle est tellement longue !"},

    {"question":"Tu connais l'histoire de la chaise ?","answer":"Elle est pliante !"},

    {"question":"Comment appelle-t-on une catapulte à salade ?","answer":"Un lance-roquette !"},

    {"question":"Comment appelle-t-on une bagarre entre une carotte et un petits pois ?","answer":"Un bon duel !"},

    {"question":"Tu connais l'histoire du lit vertical ?","answer":"Elle est à dormir debout !"},

    {"question":"Tu veux une blague à deux balles ?","answer":"Pan ! Pan !"},

    {"question":"C'est l'histoire d'un Schtroumpfs qui court, qui court... Et il tombe.","answer":"Il s'est fait un bleu !"},

    {"question":"Tu connais la blague du p'tit déj' ?","answer":"Pas de bol !"},

    {"question":"Tu connais la blague de l'armoire ?","answer":"Elle est pas commode !"},

    {"question":"Quel super héros donne le plus vite l'heure ?","answer":"Speed heure man !"},

    {"question":"La vitamine C ne dira rien.","answer":"Mais elle le sais !"},

    {"question":"Que veux dire « I don’t know » ?","answer":"« Je sais pas »"},

    {"question":"Quelle est la femelle du hamster ?","answer":"L'Amsterdam !"},

    {"question":"Que dit un oignon quand il se cogne ?","answer":"Aïe !"},

    {"question":"Quel est le comble pour un marin ?","answer":"Avoir le nez qui coule !"},

    {"question":"Quel est le sport le plus silencieux ?","answer":"Le para-chuuuut !"},

    {"question":"Pourquoi ne faut-il jamais raconter d'histoires drôles à un ballon ?","answer":"Parce qu'il pourrait éclater (de rire) !"},

    {"question":"Quel est l'animal le plus à la mode ?","answer":"La taupe modèle !"},

    {"question":"Comment appelle t-on une fleur qui prend sa graine à moitié ?","answer":"Une migraine"},

    {"question":"J'ai fait une blague au magasin","answer":"Mais elle a pas supermarché !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce si difficile de conduire dans le Nord ?","answer":"Parce que les voitures arrêtent pas de caler !"},

    {"question":"Qu'est-ce qu'un tennisman adore faire ?","answer":"Rendre des services !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce que les livres ont-ils toujours chaud ?","answer":"Parce qu'ils ont une couverture !"},

    {"question":"Que se passe-t-il quand 2 poissons s'énervent ?","answer":"Le thon monte !"},

    {"question":"Que dit une imprimante dans l'eau ?","answer":"J'ai papier !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce que les bières sont toujours stressées ?","answer":"Parce qu'elles ont la pression !"},

    {"question":"Pourquoi est-ce que les éoliennes n'ont pas de copain ?","answer":"Parce qu’elles se prennent toujours des vents !"},

    {"question":"Qu'est ce qu'un cadeau qui s'en va ?","answer":"Une surprise party !"},

    {"question":"Comment savoir qu'un rat est content ?","answer":"Il souris !"},

    {"question":"Que fait un geek quand il a peur ?","answer":"Il URL !"},

    {"question":"Qu'est-ce qui est pire que le vent ?","answer":"Un vampire !"},

    {"question":"Que dit une mère à son fils geek quand le dîner est servi ?","answer":"Alt Tab !"},

    {"question":"Quelle est la meilleure heure pour écouter de la musique ?","answer":"10h !"},

    {"question":"Que fait un geek quand il descend du métro ?","answer":"Il libère la RAM !"},

    {"question":"Quel est l'animal le plus connecté ?","answer":"Le porc USB !"},

    {"question":"Que fait un jardinier quand il ment ?","answer":"Il raconte des salades !"},

    {"question":"Quel est le crustacé le plus léger de la mer ?","answer":"La palourde !"},

    {"question":"Qu'est-ce qu'un Cheval de Mer qui a des douleurs musculaires ?","answer":"Un hippocrampe !"},

    {"question":"Quelle est la monnaie des poissons ?","answer":"Les sous-marins !"},

    {"question":"Que dit un donuts à la plage ?","answer":"Je vais me beignet !"},

    {"question":"Pourquoi peut-on dire que le chef d'établissement d'un lycée est un sniper ?","answer":"Parce que c'est un proviseur !"},

    {"question":"Pourquoi tu fais 20 fois le tour du lycée sans t'arrêter ?","answer":"Parce que je poursuis mes études !"},

    {"question":"Que disent deux planètes dans un parc d'attraction ?","answer":"Oulah sa turne !"},

    {"question":"Quelle est le comble pour une pomme de terre ?","answer":"Qu'elle s'effrite !"},

    {"question":"Comment appelle-t-on un chien qui s'y connait en médecine ?","answer":"Un dogteur !"},

    {"question":"Comment appelle-t-on un boomerang qui ne revient pas ?","answer":"Un bout de bois !"},

    {"question":"Si une voiture roule à 70 km/h dans un virage à droite, quelle roue va la moins vite ?","answer":"La roue de secours !"},

    {"question":"Que mange-t-on à la naissance ?","answer":"Du riz cantonais !"},

    {"question":"Que fait un vendeur de chaussure qui est curieux ?","answer":"Il semelle de tout !"},

    {"question":"Pourquoi il n'y a pas de ballon sur le plateau de questions pour un Champion ?","answer":"Parce que Julien Lepers !"},

    {"question":"Que fait un matheux quand il va au toilette ?","answer":"Il fait pipi !"},

    {"question":"Comment un aspirateur peut-il mourir ?","answer":"En mordant la poussière !"},

    {"question":"Où dansent les biscottes ?","answer":"À la biscottèque !"},

    {"question":"Où se cachent les canards ?","answer":"Dans les coins-coins !"},

    {"question":"Pourquoi le père noël a-t-il une barbe blanche ?","answer":"Pour ne pas le confondre avec le petit chaperon rouge !"},

    {"question":"Comment sortir d'un casino avec une petite fortune ?","answer":"En y entrant avec une grosse fortune !"},

    {"question":"Comment faire pour qu'un fromage ne coule pas ?","answer":"Il faut lui apprendre à nager !"},

    {"question":"Qu'est-ce qui est vert et qui a la chair de poule ?","answer":"Hulk quand il a froid."},

    {"question":"Pourquoi l'échalote dit allo ?","answer":"Parce que l'iphone ! (ail phone)"},

    {"question":"Qu'est-ce qui est blanc, noir, jaune, blanc et noir ?","answer":"Deux zèbres qui se battent pour une banane."},

    {"question":"Pourquoi certaines personnes jettent-elles leur ordinateur a la mer ?","answer":"Pour surfer sur le net."},

    {"question":"Que disent deux bonshommes de neige qui se rencontrent ?","answer":"Tu ne trouves pas que ça sent la carotte aujourd'hui ?"},

    {"question":"Qu'est ce qu'un taureau avec un string ?","answer":"Une vache folle."},

    {"question":"Quelle est la plus basse note de musique ?","answer":"Fa, parce qu'elle est sous le sol."},

    {"question":"Pourquoi les éléphants mettent-ils des lunettes noires ?","answer":"Pour passer inaperçus."},

    {"question":"Comment appelle-t-on une patate un soir de pleine lune ?","answer":"Une patate-garou !"},

    {"question":"Comment appelle t'on un chat qui éteint les feux ?","answer":"Un chat peur pompier."}
];
